[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53394745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53394745/answer/140216170", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5b9e\u4e2d\u89c1\u8fc7\u79d1\u6280\u542b\u91cf\u6700\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/140088697", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49706654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49706654/answer/140200269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u72d7\u86cb\u53c8\u56de\u5230\u77e5\u4e4e\uff0c\u5e76\u628a\u5bf9\u4ed6\u77e5\u6839\u77e5\u5e95\u7684\u4eba\u5168\u90e8\u62c9\u9ed1\uff0c\u9020\u6210\u4e0d\u80fd\u5728\u4ed6\u56de\u7b54\u4e0b\u8bc4\u8bba\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20123731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20123731/answer/140283345", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u767d\u9152\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51660927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51660927/answer/140129371", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u56de\u6c11\u8857\u5973\u5b69\u88ab\u5077\u624b\u673a\uff0c\u8b66\u5bdf\u4e0d\u7ba1\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54358949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358949/answer/139920562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u5546\u8d29\u7ed9\u751f\u732a\u704c\u6ce5\u6d46\u589e\u91cd20\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/105372351", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54563791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54563791/answer/140082835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e2d\u56fd\u7ec8\u4e8e\u9020\u51fa\u5706\u73e0\u7b14\u82af,\u6709\u671b\u5b8c\u5168\u66ff\u4ee3\u8fdb\u53e3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140155959", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54018767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54018767/answer/139660660", "content": "\n\u5f88\u591a\u88ab\u505c\u4ea7\u4f01\u4e1a\u7684\u5de5\u4eba\u53cd\u5bf9\u6cbb\u7406\u96fe\u973e\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u6587\u660e\u793e\u4f1a\u7684\u654c\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54520840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54520840/answer/140089310", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5de5\u5927\u9644\u4e2d\u56de\u5e94\uff1a\u5b66\u751f\u56e0\u4e3e\u62a5\u5b66\u6821\u96fe\u973e\u5929\u8fdd\u89c4\u4e0a\u8bfe\u800c\u906d\u5904\u5206\uff0c\u7cfb\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/81362942", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54275462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54275462/answer/139765384", "content": "\n\u76ee\u524d\u7684\u534e\u4e3a\u548c\u4e09\u661f\u96c6\u56e2\u7684\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54547736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54547736/answer/140141266", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u4f7f\u7528\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53592839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53592839/answer/140055489", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u4fa0\u76d7\u4e00\u53f7\uff1a\u661f\u7403\u5927\u6218\u5916\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140150198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/136745511", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/129390474", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53484490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53484490/answer/140124510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea6\u4e66\u4e9a\u00b7\u8d1d\u5c14\u5728\u534e\u76db\u987f\u8857\u5934\u7684\u5730\u94c1\u7ad9\u95e8\u53e3\u626e\u6210\u6d41\u6d6a\u6c49\u6f14\u594f40\u5206\u949f\u5c0f\u63d0\u7434\u53ea\u6323\u5f9730\u7f8e\u5143\u8fd9\u4ef6\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/139721098", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54624616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54624616/answer/140260739", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8517\u87fe\u870d\u80cc\u4e0a\u7684\u9ecf\u6db2\u53ef\u4ee5\u8ba9\u72d7\u4e0a\u763e\uff1f\u80cc\u540e\u7684\u539f\u7406\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577674/answer/140052772", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u66dd\u51fa\u7684\u9648\u601d\u8bda\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23739325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23739325/answer/140160789", "content": "\n08\u5e745\u670812\u53f7\uff0c\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\uff0c\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54593925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54593925/answer/140162810", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6885\u4e3d\u5c14\u00b7\u65af\u7279\u91cc\u666e\u91d1\u7403\u5956\u83b7\u5956\u611f\u8a00\u8bbd\u523a\u5ddd\u666e\uff0c\u5ddd\u666e\u53d1\u63a8\u6012\u65a5\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/140018450", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50697651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50697651/answer/122645684", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5f3a\u52bf\u4e00\u65b9\u78be\u538b\u3001\u8c03\u620f\u3001\u73a9\u5f04\u79d1\u6280\u5f31\u52bf\u4e00\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21094902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21094902/answer/140261008", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54554358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54554358/answer/140156046", "content": "\n\u513f\u79d1\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u65f6\u6709\u6000\u7591\u8f7b\u5fae\u4eb5\u7ae5\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41505277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41505277/answer/91853834", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u4e3b\u7f16\u7684\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5220\u51cf\u539f\u8457\u300c\u7cdf\u7c95\u3001\u8ff7\u4fe1\u300d\u5185\u5bb9\u4e00\u4e8b\uff1f\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u62db\u81f4\u5927\u5bb6\u5982\u6b64\u4e0d\u6ee1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140177852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54548932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54548932/answer/140177282", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u3001\u8fbe\u3001\u4e0d\u96c5\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54378755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54378755/answer/140090972", "content": "\n\u82f9\u679c\u7684\u8bbe\u8ba1\u63d0\u9ad8\u4e86\u5168\u4e16\u754c\u7684\u54c1\u5473\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140122138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/140080672", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24973407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24973407/answer/134041093", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u5916\u51fa\u600e\u4e48\u5b89\u6392\u732b\u7684\u5403\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20110594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20110594/answer/140032199", "content": "\n\u6e05\u653f\u5e9c\u4e3a\u4f55\u5728\u53cd\u4fb5\u7565\u6218\u4e89\u4e2d\u5c61\u6218\u5c61\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140141073", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140119291", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/139413944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52658692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52658692/answer/140172598", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u662f\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u5e72\u51c0\u6700\u4e0d\u4f5c\u6076\u7684\u4f01\u4e1a\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36754916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36754916/answer/140080946", "content": "\n\u8f66\u5bf9\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u5927\u4f5c\u7528\uff0c\u5954\u4e09\u5927\u9f84\u5269\u7537\u82b1\u5149\u79ef\u84c4\u4e70\u5b9d\u9a6c\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u60f3\u6cd5\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27982032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27982032/answer/140171879", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6c5f\u6e56\u6c14\uff0c\u4ec0\u4e48\u662f\u4e66\u751f\u6c14\uff0c\u5982\u4f55\u5728\u6c5f\u6e56\u6c14\u4e2d\u4fdd\u6301\u4e00\u79cd\u4e66\u751f\u6c14?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54464821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54464821/answer/140185734", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7d22\u5c3c\u5728 CES 2017 \u4e0a\u53d1\u5e03 OLED \u7535\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577839/answer/140083341", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9648\u601d\u6210\u51fa\u8f68\u4f60\u600e\u4e48\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39643386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39643386/answer/82517530", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2015 \u5e74\u6211\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e3\u4e0d\u589e\u53cd\u964d\uff0c\u6bd4\u4e0a\u5e74\u51cf\u5c11 32 \u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52212749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52212749/answer/129738216", "content": "\n\u62e5\u6709 100 \u5e73\u7c73\u5367\u5ba4\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54438126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54438126/answer/139573942", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u591a\u5c11\u5e74\u540e\u6216\u8005\u51e0\u4ee3\u540e\u56fd\u6c11\u7d20\u8d28\u624d\u80fd\u666e\u904d\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/125789938", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54578365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54578365/answer/140274667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f851\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u4e2d\u65e5\u7f8e\u5927\u91cf\u6218\u673a\u5347\u7a7a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39916960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39916960/answer/138172116", "content": "\n\u4f60\u559d\u591a\u4e86\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8822\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54578365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54578365/answer/140145586", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f851\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u4e2d\u65e5\u7f8e\u5927\u91cf\u6218\u673a\u5347\u7a7a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27982032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27982032/answer/140190588", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6c5f\u6e56\u6c14\uff0c\u4ec0\u4e48\u662f\u4e66\u751f\u6c14\uff0c\u5982\u4f55\u5728\u6c5f\u6e56\u6c14\u4e2d\u4fdd\u6301\u4e00\u79cd\u4e66\u751f\u6c14?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/136752539", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54489071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54489071/answer/140072916", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u96fe\u973e\u4e0b\uff0c\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u642c\u56de\u7f8e\u56fd\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54197474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54197474/answer/138418002", "content": "\nHBO \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9009\u7528\u96ea\u82b1\u5c4f\u4f5c\u4e3a\u7247\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33316810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33316810/answer/139957587", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5929\u5929\u6ce1\u591c\u5e97\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54578365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54578365/answer/140311474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f851\u67089\u65e5\u4e0b\u5348\u4e2d\u65e5\u7f8e\u5927\u91cf\u6218\u673a\u5347\u7a7a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54018767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54018767/answer/140076675", "content": "\n\u5f88\u591a\u88ab\u505c\u4ea7\u4f01\u4e1a\u7684\u5de5\u4eba\u53cd\u5bf9\u6cbb\u7406\u96fe\u973e\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u6587\u660e\u793e\u4f1a\u7684\u654c\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54572601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54572601/answer/140127874", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ec8\u4e8e\u9020\u51fa\u4e86\u5706\u73e0\u7b14\u5934\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54520141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54520141/answer/140198087", "content": "\n\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e2a\u53db\u5f92\u5f62\u8c61\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/140031793", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19871837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19871837/answer/140143386", "content": "\n\u53bb\u6210\u90fd\u65c5\u6e38\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u5730\u9053\u7684\u7f8e\u98df\u548c\u5e97\u94fa\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140114698", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37672919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37672919/answer/140056212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u52aa\u529b\uff0c\u8d8a\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140220414", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54530226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54530226/answer/140162402", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u7ffb\u8bd1\u6700\u7ec8\u6210\u4e3a\u4e3b\u6d41\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36275964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36275964/answer/102723024", "content": "\n2065 \u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42878681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42878681/answer/94886968", "content": "\n\u82f1\u56fd\u5973\u738b\u4f0a\u4e3d\u838e\u767d\u4e8c\u4e16\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u7a7f\u4ec0\u4e48\u670d\u88c5\uff0c\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499227/answer/139686553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u4e0e\u732b\u548c\u8001\u9f20\u4e24\u90e8\u52a8\u753b\u4e00\u4e2a\u88ab\u55b7\uff0c\u4e00\u4e2a\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u795e\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54018767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54018767/answer/140117939", "content": "\n\u5f88\u591a\u88ab\u505c\u4ea7\u4f01\u4e1a\u7684\u5de5\u4eba\u53cd\u5bf9\u6cbb\u7406\u96fe\u973e\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u6587\u660e\u793e\u4f1a\u7684\u654c\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138337078", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33436102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33436102/answer/138974210", "content": "\n\u6709\u4e2a\u80d6\u80d6\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/122487282", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33552014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33552014/answer/139538826", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u8d76\u706b\u8f66\u8d76\u98de\u673a\u7684\u795e\u5947\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53136549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53136549/answer/139100540", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u8870\u843d\u7684\u516c\u53f8\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22567514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22567514/answer/139960345", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u7684\u519b\u4e8b\u601d\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54554358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54554358/answer/140160327", "content": "\n\u513f\u79d1\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u65f6\u6709\u6000\u7591\u8f7b\u5fae\u4eb5\u7ae5\uff0c\u8bf7\u95ee\u8fd9\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36194332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36194332/answer/127778964", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u5c31\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/136607552", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46400790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46400790/answer/140240690", "content": "\n\u667a\u5546\u4e0b\u7ebf\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53494797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53494797/answer/139432104", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u662f\u6c11\u79d1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54528862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54528862/answer/140001254", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bfa\u57fa\u4e9a\u65b0\u673a Nokia 6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38904705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38904705/answer/138981670", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u9020\u6210\u7684\u8bb0\u5fc6\u529b\u51cf\u9000\u548c\u903b\u8f91\u601d\u7ef4\u969c\u788d\u53ef\u9006\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34480370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34480370/answer/139863875", "content": "\n\u516b\u5c81\u5f00\u59cb\u5237\u77e5\u4e4e\uff0c\u5237\u5230\u4e8c\u5341\u5c81\u65f6\uff0c\u77e5\u8bc6\u91cf\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54594564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54594564/answer/140121788", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u4f1a\u89c1\u5ddd\u666e\u8ba8\u8bba5\u5e74\u5728\u7f8e\u521b\u9020100\u4e07\u4e2a\u5c31\u4e1a\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/140228945", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28965134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28965134/answer/75453714", "content": "\n\u672a\u6765\u5e94\u7559\u5728\u7f8e\u56fd\u8fd8\u662f\u56de\u56fd\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30355856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30355856/answer/91099323", "content": "\n\u6700\u4e4c\u9f99\u7684\u5916\u4ea4\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54527237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54527237/answer/139786691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6b27\u6d32\u6b63\u7edf\u5728\u571f\u8033\u5176\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54606553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54606553/answer/140235779", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u80b2\u90e8\u53d1\u6587\u5c06\u201c\u516b\u5e74\u6297\u6218\u201d\u6539\u4e3a\u201c\u5341\u56db\u5e74\u6297\u6218\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53884025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53884025/answer/140192574", "content": "\n\u89e3\u8bf4\u4e00\u573a NBA \u6bd4\u8d5b\u4e4b\u524d\u8981\u505a\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300001/answer/76336850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e14\u6c11\u5e2e\u635e\u5c38\u4f53\u8981 1.8 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/120220563", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u751f\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54595683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54595683/answer/140184424", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 1 \u6708 10 \u65e5\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u975e\u5bc6\u7801\u767b\u5f55\u6a21\u5f0f\u4e0b\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u7684\u8d26\u6237\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54056998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54056998/answer/140060304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85TGP\u817e\u8baf\u6e38\u620f\u5e73\u53f0\u6700\u8fd1\u65b0\u51fa\u7684\u63a2\u7d22\u5b87\u5b99H5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49404253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49404253/answer/139284380", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u3001\u5434\u6653\u6ce2\u8fd9\u6837\u7684\u5a92\u4f53\u4eba\u3001\u5546\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37881949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37881949/answer/82990587", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u8f83\u9ad8\u7684\u535a\u58eb\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42507398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42507398/answer/140257823", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u7684\u300c\u4e00\u53e5\u8bdd\u79d1\u5e7b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/140022691", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20112884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20112884/answer/15430645", "content": "\n\u81ea\u4e60\u8bfe\u7b49\u573a\u5408\u4e0b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4ea7\u751f\u4eba\u4eec\u5728\u4e00\u7247\u5608\u6742\u65f6\u7a81\u7136\u540c\u65f6\u5b89\u9759\u4e0b\u6765\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}]